一人一個遇過最顛嘅老細

[member] 我老細顛到會計住我去咗幾耐廁所 又問我點解會去咁耐 就黎人都顛 [member]

叫佢跟埋入來係佢面前痾囉

岩岩出黎做學師果時有次個老闆一齊去個客到check冷氣
係38樓爬出窗口因為無企位扒左係部散熱機頂攬到實一實度磅，入番黎個客見我咁搏臨走俾左一舊水貼士
出到門口我老闆問我拎果一舊水黎，我以為一人一半都俾番50蚊我啦，點知佢拎完就走左

正一卜街

猶太佬，發脾氣一腳踢穿左幅牆！

果陣做NGO，不能盡錄

1.啲學員上上下堂,無啦啦話哂電，喺啲學員面前話要熄冷氣
2.物資有食物有藥油，儲儲埋埋搞到過哂期
3.收到比主席既信，又話啲信要比佢睇左先，唔好跳過佢 (佢係副主席)
4.番工放工要send email報到
5.簽約比份copy你就算，唔肯一式兩份

蚊型老細吧正常得d太監位先會咁做
諗起我以前個主管直頭入埋廁所聞下人係咪痾屎

痴線

幫你hide翻

係咪耶撚機構？
通常都好自私同小氣啲人
假仁義

係好卜街

可五可以教我

好顛

夠鐘收工會趕人走

兩個鋪位 隔幾十米
為左慳上網
夜晚偷偷地拉條光纖過去

今日未到放工時間就問我點解仲唔放工

你做日資？

唔俾同事互like Facebook , 仲要屌個同事。

唔俾同事互like Facebook D post , 仲要屌個同事。

你老細有晒你同事d fb？

啲人攞物資要簽簿,
年尾補物資就逐支原子筆芯計,
用幾多補幾多, 用得多嘅要寫report

公司筆都唔唔夠
買文具要求契弟咁入紙
拎2個部門呀head簽名
仲要等幾個月

大公司？

五系甘牙
到底撚唔撚識字

算大
個名香港人都會識
最初幾個月有好多野都自己私伙

係呀～早陣子佢自己係office hour 上Facebook 上到電腦中病毒，攪到it 同事要去佢個位掃毒，之後公司仲出email 叫D同事唔好玩Facebook 遊戲。超on 9。

最X好笑係死口唔認有上Facebook ,但全部人都知道佢成日上

餐廳老闆試過無啦啦換埋工衣幫手傳菜

有次我告有假 佢話我未死唔比我放因公司無人開門wo 病都要反去開門 開完門先去睇醫生 ，但收工無人關鋪又話我反去關鋪

我前公司話背後講係公司做得唔開心會告員工誹謗公司，同事私下聯絡叫滋擾同事

公司得你一個負責開門

你公司可以點樣check到

返intern 第一日就同我講 你有牌喎 咁得啦 依兩個月靠你啦 之後佢請咗十幾日冇薪假去旅行

夠鐘收工會扮野出黎叫人快D走咪攪咁晏
轉頭捉晒M掃把入去屌老母問D人走晒唔撚理咖

公司範圍內唔可以食野 飲都只可以飲清水
同您講可以帶飯 但無微波爐
食飯係公司門口企係到食 （對正𨋢口）
出國工龫唔會幫您買保險
翻工唔可以㩒電話
唔可以用headphone

有同事篤囉

返工放工要係whatsapp group同全世界報告

放工要交time sheet 寫明哂每半個鐘做啲乜

原本老細話想方便睇住用左幾多時間係邊個客到
點撚知係用黎mon住啲員工
仲經常用個time sheet黎屌9啲人用野慢

(某本地PR公司)

( Show Blocked User - 失敗者2.0 )
字都唔識打不如讀返小學再出黎做野？

返工收工用WhatsApp 同老細講，要講埋今日做乜/今日做左d乜
無野做都要你遲收工
請病假無薪仲要講到係佢地既恩賜
你放假要諗埋所有野邊個同事分擔

利申：2日已走

Lunch Time 最尾一個鐘：熄燈 全世界瞓晏教！

岩岩掛八號風：同我熄晒d file server 叫晒啲同事即刻走

幼稚園

老細好似有精神病咁，小小事都好大脾氣，屌哂人老母

每日都返0800∼2300